嗰陣時話比90日時間佢，依家仲有幾多日呀

侵侵快啲出手啦